// This file is generated

I_note_0 = [
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nTo Do\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nTavastehus!\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nResearch\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nEi ole k\u00e4ytett\u00e4viss\u00e4 syntyneiden tietoja tai lastenkirjoja joista etsi\u00e4.<br />\nK\u00e4yd\u00e4\u00e4n l\u00e4pi rippikirjaa 1749-1759 jossa pit\u00e4isi olla merkittyn\u00e4 9-19 vuotiaana<br />\n- Aloitettu Lisas s. 70 <br />\n- \u00d6hlstans torp s. 55 ?<br />\n- Hindh\u00e5r Caus ?<br />\n- Ei l\u00f6ydy Norrweckoski<br />\n- Ei l\u00f6ydy Andersb\u00f6le<br />\n- Ei l\u00f6ydy S\u00f6derweckoski<br />\n- Michelsb\u00f6le Snickars?<br />\n- Ei l\u00f6ydy Kullo<br />\n- Swartz\u00e5 K\u00e5skos?<br />\n- Eriksdahl Grind 157/Ekn\u00e4s g\u00e5rd 158?<br />\n- K\u00e4yty t\u00e4h\u00e4n asti Illby s. 166\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nGeneral\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nBosatt i Grabbens Lappvik\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPerson Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\netsitty kuolleista 1863-1872, ei tahdo l\u00f6yty\u00e4\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPerson Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nCarl Gustafsson Stjernberg on syntynyt 27/7 1847.<br />\nRippikirjoissa syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4n\u00e4 on 2/10.<br />\nV\u00e4\u00e4r\u00e4 syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4 on todenn\u00e4k\u00f6isesti kopioitu v\u00e4\u00e4rin lastenkirjasta rippikirjaan.<br />\nSeuraavalla rivill\u00e4 lastenkirjassa on ollut nuorempi sisko jonka syntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4 on 2/10<br />\nPorvoo syntyneist\u00e4 ei l\u00f6ytynyt 2/10 Carl Gustafssonia.\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nResearch\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nFredric Johansson asuu rippikirjan 1786-1794 mukaan <br />\nis\u00e4ns\u00e4 sepp\u00e4 Johan Mattssonin luona Hindh\u00e5r:ssa.<br />\nH\u00e4nen syntym\u00e4ajaksi on merkitty 1776.<br />\nEhtoollismerkint\u00f6j\u00e4 on v\u00e4lill\u00e4 10.4.1791-2.3.1793, <br />\nmink\u00e4 j\u00e4lkeen loppuvat. <br />\nMuulla perheell\u00e4 merkinn\u00e4t jatkuu 10.8.1794 asti.<br />\nSeuraavassa rippikirjassa Fredric ei ole merkittyn\u00e4 <br />\nmuun perheen yhteyteen.<br />\nT\u00e4st\u00e4 voi p\u00e4\u00e4tell\u00e4 ett\u00e4 Henric on joko kuollut tai <br />\nmuuttanut pois maaliskuun alun 1793 j\u00e4lkeen.\n</p>\n<p>\nSeurakunnasta pois muuttaneiden tietoja ei ole tuolta ajalta helposti saatavilla.\n</p>\n<p>\nKuolleista l\u00f6ytyy HisKin perusteella vuosilta 1793-1794 <br />\nnelj\u00e4 henkil\u00f6\u00e4 joilla etunimen\u00e4 Fredric (kaikki itse asiassa Carl Fredric) <br />\nn\u00e4ist\u00e4 nuorin 7vko ja vanhin 3v 9kk. (Oikea ik\u00e4 olisi n. 17-18)<br />\nKuolleista l\u00f6ytyy 62 kpl henkil\u00f6it\u00e4 joilla is\u00e4n nimen\u00e4 Johan, <br />\nn\u00e4ist\u00e4 kaikki joko v\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4 sukupuolta tai selke\u00e4sti v\u00e4\u00e4r\u00e4n ik\u00e4isi\u00e4.\n</p>\n<p>\nEdelleen rippikirjassa 1786-1794 on S\u00f6derveckkoskella <br />\nsepp\u00e4 Isaac Sandberg, jolla on oppipoika Fredric Johansson, <br />\njonka syntym\u00e4aika 1776. <br />\nT\u00e4lle on merkitty ehtoollisk\u00e4yntej\u00e4 alkaen 13.4.1794<br />\nT\u00e4m\u00e4 t\u00e4sm\u00e4isi siihen, ett\u00e4 sepp\u00e4 Johan Mattssonin poika <br />\nFredric on mennyt toisen sep\u00e4n oppipojaksi.\n</p>\n<p>\n1776 on seurakunnassa kirjattu syntyneeksi nelj\u00e4 Fredric Johanssonia:\n</p>\n<p>\n1776-03-11 Johan Erichsson/Cathrina Henricsdr Hindh\u00e5r Smeden https://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=38709&amp;pnum=273<br />\n1776-06-07 Johan \u00c5berg/Anna Andersdr Haicko https://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=38709&amp;pnum=276<br />\n1776-06-18 Johan Bergsten/Maria Johansdr Str\u00f6msberg https://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=38709&amp;pnum=276<br />\n1776-06-21 Johan Ersson/Stina Matsdotter Stensb\u00f6le https://www.sukuhistoria.fi/sshy/sivut/jasenille/paikat.php?bid=38709&amp;pnum=277\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n<p>\n&nbsp;\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nTo Do\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nmerkitty vihkimisen yhteydess\u00e4 \"stjufdoter\" !\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"<div>\n<i class=\"NoteType\">\nPerson Note\n</i>\n<div class=\"grampsstylednote\">\n<p>\nSyntym\u00e4p\u00e4iv\u00e4st\u00e4 on pudonnut jossain siirrossa kirjasta toiseen kuukaudesta 1 pois, <br />\nja joulukuu on muuttunut helmikuuksi. T\u00e4t\u00e4 ei miss\u00e4\u00e4n vaiheessa ole korjattu ja <br />\nsyntym\u00e4aika on sen j\u00e4lkeen jatkuvasti v\u00e4\u00e4rin.\n</p>\n<p>\nSamoin toinen etunimi putoaa pois ja Edla Gustavasta tulee Edla.\n</p>\n</div>\n</div>",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
"",
""
]
Dwr.ScriptLoaded('dwr_db_I_note_0.js');
